【黎明行動】六點鐘 全城入poly救人

求下大家 聽日一定要主動罷工
全部人入poly接仔
我地要贏 就只可以靠人多

要好似612咁 先可以救要佢地

依家啦救人啦

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

6 點你對空氣講野啦。。

6點都太遲啦

要守到天光 ....

我知大家好多包伏 好多顧慮
但聽朝有車撘 無藉口唔出黎喇

6點？

重等聽日 快d出黎救人喇

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

街上手足，唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

死能咗啦

依家出黎啦 屌你 6點死哂清埋場啦

6點？執屍就有
係救就宜家

你地鬧鳩我都好
冇公共交通工具 唔會聚到多人

推

地鐵：何文田、黃埔、油麻地、佐敦、尖沙咀、尖東

路面：漆咸道、彌敦道、公主道、柯士甸道

求下大家 即刻whatsapp通知親友

而家出左先

出到嘅依家出
唔願出嘅 聽朝都求下你地出黎

仲等6點

唔啱聽都要講 依家一定聚唔夠人

仲6點?黑夜行動啦要

出到嘅盡量依家出

6點死撚哂啦

依家可能出左1成手足
仲有九成未出黎
聽朝希望見到其餘九成嘅人

而家啦

求求大家去到既依家去幫手
唔一定要上前
夠人多曱甴會退
今晚一定要保住POLY手足

聽日死撚左啦屌你老母

我係港島 但係冇車 可以點過黎

封哂路邊度有車

黨鐵

講真 好多人依家唔敢出

六點比人拉哂啦屌

6點鐘 拉撚哂啦
依家我地到左出面啦

出到嘅依家出

要入個d 已經入哂

我知好多人未出黎

call4van好似有接人出去

受左傷 暫時被強制登出香城online
求下大家出去幫幫手

200萬人有一半都100萬人 聽朝見 好嗎

咁唔使等聽朝啦

仲邊可能守多6個鐘

now

入面可能有些非PolyU的手足，佢哋又無學生證，咁會唔會變成condom?

6點？？？我想問依家可以點入？？我無車

有冇人知

依加去到個D去反包圍

黨鐵東鐵線又跪左
羅湖上左車返上水，趕晒人落車叫人返深圳
車上百幾人唔肯走
有人打開沙嶺緊急通道想出去

推哩個

對唔住但係六你老母
而家要去呀

去到嘅即刻出黎

算鳩數啦
吹左成日都無人
你仲期望聽日？
太天真
而我就天真到係出面成晚等所謂既同路人
曬鳩我時間

我都係，求下大家

訓醒聽朝先有精神

仲等聽朝？

仲6點不如食埋個早餐打番鋪機先去

6點的話都死曬啦on9

六點你去收屍啦你老母

仲6點
死哂喇到時

出黎未

6點？
屠城三次都仲得

去緊啦，你落街未？

依家就好入嚟啦屌你老母

要守多五個鐘呀大家一齊

仲等6點？

其實你係咪高登個個peter畀料？

Push

6點 入面頂唔頂到咁耐

仲6點?
料就無得攞
改名Peter攞屍啦

我怕等唔到6點...

你叫佢地點捱到6點呀

香港人 覺醒喇
全民覺醒 由心咁罷工 而唔係被罷工
兼救Poly仔

到撚左啦，靠你班冷氣軍師死得啦

冇錯

聚人一定要靠公共交通
雖然緊急,但大量無車人士無可能依家出到
最多依家出到既出,朝早再聚集

係
所以屌鳩我都冇用
求下大家 叫多D朋友出黎

仲等到天光！？

宜家可以點救？

救人呀屌

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

死鳩哂啦重6點

咁冇計 有交通工具先會最多人出

救人！

天光之前有結果. 等登唔攻入去.
傾緊點做.

而家出到就出咗先啦

岩呀

依家圍緊既頂住 訓緊既醒左出黎啦 唔好返工啦屌

附近有哂狗，點樣先可以安全去到
巴士又驚封路同，唔通搭黨鐵？